港鐵回應左長車訴求未？

港鐵回應左長車訴求未？

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

應左未？

運動進化論之文宣-- <<扣帽子>> (長文慎入)

推

應咗未？

應咗未?

借位宣傳

突發！有人收到風上面派特務在818殺死幾個香港警察！

今日deadline，如果無回應，車長下一步會點做？

應左未？

今日deadline，如果無回應，車長下一步會點做？

未啦，所以我會罷工

係咪有聯署既都會齊上齊落？

15分鐘後到6點
下星期大家準備行路番工啦

葵芳咪又係應承左清潔，最後又咪hea

佢回覆左都係hea
狗鐵賣港賣到盡

818

黨鐵

過左六點，有冇回應？